"亂扣帽子"一詞唔算係匪語

我認為所謂嘅匪語應該係將普通詞語惡意簡化扭曲/ 中文歐化/ 大陸譯音

但係亂扣帽子一詞係來自文化大革命, 形容被批鬥對象須戴上寫有罪名嘅高帽, 即係砌人生豬肉咁嘅意思

呢個字雖然出自共產黨嘅產品, 但係純粹 反應獨特歷史現像，毫無扭曲中文。

如果呢個字都係匪語, 咁五毛呢個字都係匪語，因為出自大陸

大家評下理

: 唔係匪語
: 係匪語

除左大陸真心無咩地方聽過

係又點唔係又點？你同你朋友拗緊所以上嚟開post投票？

但係佢唔符合匪嘅定義

唔同伊斯坦布爾，打造優化呢啲

頭先喺遊戲台開post畀人圍屌
俾人話呢個字係匪話

炮打司令部算唔算匪語？
大躍進？
人民公社？
呢啲字雖然都係共產黨創造出嚟， 但係佢係歷史名詞

唔係蝗語，不過匪語

你都識講係共產黨發明

咁以後唔準講五毛呢個詞
100% 出自大陸

扣帽子依個動作本來就係共匪發揚光大

大家都是中國人，有咲所謂🇨🇳🔥

扣帽子回歸前已經好多香港文壇人用啦
只係共狗太常用呢種技倆
變左令人錯覺個詞語來自強國
唔好走火入魔啦

需知道呢個年代你用得呢個詞語其實本身已帶有對中共有諷刺戲謔意味。情況等同你笑人唔好上綱上線，唔好用洋煙洋酒，自稱為低端人口等等

以後要講五毛做五毫

準你老母,你用殘體字翻譯正體字翻譯錯撚咗呀?
准許個准字同標準個準字唔同架屌你,殘體字連你個腦都殘化埋,兩個字撈撚埋一舊,屌你老母

有時支那蝗語係可以用,就係用嚟形容返果班支那蝗蟲獸

成班盲反撚😒
明咪得囉 大家都係中國人
洗唔洗分咁細呀🙄

生安白造

對唔住我用語音輸入寫錯字

如果用開普通話或者殘體字呀，成句嘅句型就唔係咁啦
我係衰懶衰仆街，用完語音輸入法唔識check多次，又砌我生豬肉
你鍾意咪起我底睇下我有冇用過殘體字或者匪語囉

"得唔得食" 同 "得唔得玩" 又係咪蝗語？